鑽石山地鐵站有防暴

頭先c出口見到有一隊防暴落地鐵

咁早呃OT

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可